其 實 大 家 係 咪 唔 識 爬 文 ？

請大家唔好再屌柒雙花巴

雙花ching真係手足嚟 爬晒文就知
仲有班人屌唔切屈人係狗做乜柒？

唔止依單嘢 好多post明明睇多一兩頁就唔會炒車
但班盲撚永遠睇頭幾個comment就跟住屌咗先
無嘢下嘛？真係懶到要食殘廢餐都撳下睇下有無圖睇先啦爬文都唔識學咩人上連登？

繼續留言屈狗屌手足嗰班人你哋做過啲乜

而家好多人求鳩其睇完就放低個推字就算，其實你無意見可以出返去就得，尊重下出post嘅巴絲打得唔得？

被捕手足個po講撚左唔好再推，再推害死人，去到成4、5頁都仲有人放低個推字就算，想點呀？一係就仲喺度問埋d頭一兩頁已有人問過嘅野，可唔可以追下po先問？

你見太多頁，追唔哂咪剩係睇頭3-5頁、尾3頁囉，好過睇少少就on99亂咁覆丫，見到真心膠屌佢又唔忍心，由得佢又火滾

成堆伸手黨

仲有啲擺明係分化風向post，頭幾頁已經有人提左，叫撚左唔好撚推，都仲係要推，係咪仲未識用不推文回覆？明明連仔都幫到盡一盡，搞左好多好有用嘅野比大家用，大家善用下啦好嘛？

之前試過無數次 正視聽post永遠少人推
譁眾取寵post就個個爭住推
一邊屌fake news一邊推fake news
一係就個個都留言屌個樓主帶風向叫唔好推但個個推緊
你推咪係幫兇囉 好心唔好咁低質

爬文真係好簡單
「請大家唔好再屌柒雙花巴」為例
首先追樓主故睇吓有冇補充或修正啲咩
冇？咁搵下個
然後搵到個出嚟話已搵返事主嘅 追佢故
搞掂 全程唔洗五分鐘
各位手足唔好咁懶 係咪都屌人黑警三毛先

雙花單嘢都好似炒炒地但起碼星火confirm岳巴打喺醫院
想講嘅係所有post爬文都好緊要

屌搞錯咗其實係以以下依個PO為例：

推

真係要推

美